\newcommand{\inputSrc}[1]{\lstinputlisting[language=Java,caption=#1.java]{src/#1.java}}
%\newcommand{\appendixIs}[1]{
%\addcontentsline{toc}{付録\Alpha{section} #1}
%\section*{付録\Alpha{section} #1}
%}

\section{Visitor}
TreeVisitorとTreeTranslator，TreeScanner及びそれらのビルダーのソースコードを示す．
\inputSrc{TreeVisitor}
\inputSrc{TreeTranslator}
\inputSrc{TreeScanner}

\section{コード生成器}
数式からJavaのコードを生成するソースコードを示す．
\inputSrc{ContentMathToJavaCode}
\inputSrc{JavaClassDependencyImpl}
\inputSrc{JavaCodeToString}
\inputSrc{JavaGeneratorImpl}
\inputSrc{JavaMethodDependencyImpl}
\inputSrc{JavaMethods}
\inputSrc{JavaNames}
\inputSrc{JavaOperators}
\inputSrc{JavaResolver}
\inputSrc{JavaStatementDependencyImpl}

